\subsection{Codificación de Programas en $\lengS$}


\begin{teorema}
	$\left\lbrace f / \deffuncion{f}{\Nat}{\Nat} \right\rbrace$ es un conjunto no numerable
	\begin{demo}
		Por el absurdo, supongamos que los es. \\
		Entonces $A = \left\lbrace f / \deffuncion{f}{\Nat}{\Nat}\right\rbrace = \left\lbrace \deffuncion{g_1}{\Nat}{\Nat},\deffuncion{g_2}{\Nat}{\Nat},\dots,\deffuncion{g_n}{\Nat}{\Nat},\dots \right\rbrace$ ($g_n$ es total para todo $n \in \Nat$). \\
		Sea $\deffuncion{g}{\Nat}{\Nat}$ definida como $g(x) = g_x(x)+1$. \\
		Para todo $n \in \Nat$ se tiene que
		$$g \neq g_n \mbox{ pues } g(n)=g_{n}(n)+1 \neq g_{n}(n) $$
		Luego $g \not\in A$. Absurdo! El absurdo provino de suponer $A$ numerable.
		Debe ser entonces $A$ no numerable.
	\end{demo}
\end{teorema}

\begin{corolario}
	Como $\left\lbrace f / \deffuncion{f}{\Nat}{\Nat} \right\rbrace$  no es numerable y el conjunto de funciones computables es numerable, existen funciones que no son computables
\end{corolario}

\begin{observacion}
	De la misma manera $\left\lbrace f / \deffuncion{f}{B \subset \Nat}{\Nat} \right\rbrace$ (ahora las f pueden ser parciales) tampoco es numerable
\begin{demo}
	Usando el mismo esquema pero con 
	$$g(x) = \left\lbrace\begin{array}{ll}
	                        g_x(x) & \mbox{ si } x \in Dom(g_x) \\
	                        0      & \mbox{ si no}
	                      \end{array}\right.$$
	Se llega al mismo resultado. Esto método se lo conoce más generalmente como \textbf{Método de la diagonilización}
\end{demo}
\end{observacion}
